[道歉]我想就揭露其他人既電話號碼一事道歉

我喺5月2日既一個post 入面貼咗同第三方既whatsapp對話cap圖，但無掩到電話號碼，後來第三方既媽咪同我講佢個女俾人騷擾，我覺得好對唔住。就係因為我無掩電話，令到第三方既facebook被人披露，造成困擾。

我第二次犯錯就係post咗同對方家長對話上黎。
第三方家長叫我del post，我聯絡咗admin但未收到回應，第三方家長催促我，我覺得好嬲，我覺得自己有幫佢但佢話我無幫佢，然後我cap whatsapp對話上黎公審佢。我以為自己無做錯到，但其實錯嗰個係我，因為我缺少同理心，我首先post咗人地電話上黎已經唔啱，無論佢個女有無真係俾人騷擾都係我有錯在先...第三方媽咪緊張佢個女係人之常情，但我就無諗到呢點，淨係顧住自己感受

對方係個初中生，但我咁大個人都唔識體諒，同埋唔識去保護佢，呢樣我都知自己錯。對方家長都好好，如果佢真係衰要搞大佢，佢大可以貼返我既電話上黎，但佢無咁做過...相反我就一味顧自己感受，無諗過對方已經體諒咗我...

我承認我真係好幼稚，就係因為我既幼稚為身邊既人帶黎咁多麻煩

如果報警可以平息件事，我願意配合，我係真心咁認為...

原post我唔貼啦，如果貼咗可能會令個post推返上黎，免得再俾人見到第三方既電話號碼

同埋好多謝大家鬧醒我，你地講得啱，無腦既係我，已經錯咗兩次...等陣等個家長放工，我會打電話俾佢道歉

對唔住，對唔住呢位太太同佢個女，我無資格做導師，好對唔住...

Link?

打和啦不如

你就想，垃圾樓豬

唔貼link...

人渣

各位請善用起底功能

我係 對唔住

人人都喜歡睇人仆街
你唔出聲唔推 私下同家長解決就好了
經一事蔡一智啦

知道了...

lm

屌 ，你搏上位定點呀？
係話人冇腦嗰個Post道歉咪算囉
又開多個Post比人撚狗
你真係冇撚腦

如果醒就唔會搞咁多事出黎啦

我喺個post有道歉，之後有巴打建議我開post道歉

幾好呀，經一事長一智。以後處事要小心，同埋多d 體諒人
加油呀

無用架 你第一日上連登咩

唔緊要 我係向家長同佢女道歉 其他人點鬧我都好 我接受 因為我做錯

佢講你自己唔分析下？
開幾個Post搏晒上熱門？
連登嘅野你道歉潛一潛唔好再駁就好快冇人提
你係錯在個態度同開Post屌人
你仲開多個Post出嚟比人推
證明你為人師表都咁冇腦，學下點做人先喇

我真係唔係想搏上熱門...又唔係咩好事...

依家件事發展成點
你okay嘛

咁你同佢地道歉可以私下解決
你又推多個post上黎
原本無興趣嘅人就會追故
對件事係無幫助

變左煩膠

新會然辣殺樓豬 比人圍插到扮死狗

我都有同佢道歉...只係聽巴打講應該開post道歉有誠意啲
對唔住 我好亂 無細心諗過就做...

絕佳嘅認死狗方法就係道歉+潛水
無謂增加自己暴光率同比人屌嘅機會
我一睇樓豬就知Eq低，你再上嚟開post都係比人撚
咁在乎班連登仔嘅說話根本冇意義
咪撚再上連登住，反省下自己有咩做錯，去做下其他野放鬆心情先喇

郁啲就可以叫admin del post？

前一個post鬧完人無腦
今個post就玩道歉
咩玩法

佢以為自己上緊u記

你開post道歉反而比我知有件咁嘅事

叻仔

弱智樓主

放過啲學生啦 做乜撚野私補呀
成熟少少啦

啱 唔好理佢

你好柒啊 道歉時露出胸脯是常識吧

唔係叫人報驚咩？
做咩出黎道歉？

樓主 知錯能改 我撐你

不過比人屌到咁甘 你都唔好受架啦
當個教訓 唔好諗埋一二邊

第一日上連登
道歉時露出胸部呀
自拍上黎加電話號碼啦

係驚就唔好開Post 屌她 屌她就唔好驚啦 洗鬼道歉咩

btw, 既然都開左post道左歉
咁就唔評論洗唔洗開呢個post喇

樓主唔好理呢個post喇
專心處理件事 諗下有咩係你同家長可以做好過啦

係 其實呢個post令件事更加有趣味

放返電話上黎咪當打和囉

真係撚狗 仲要撚大學生

抵你有汗出 無糧出

佢好似有糧出，個家長好似話過返無補個日條數佢。

收皮啦 唔係叫人報警咩

低能

你攪清楚你係需要同事主道歉，開Post道歉既意義係咩？

樓主 你真係好撚柒

你明明針對中介 但post個學生妹電話
人地家長屌鳩你好正常
睇返對話 個家長都算忍口
點知你條撚樣仲post埋個家長對話
仲屌人話人無腦

你條撚屌 真係不得了

如果道歉有用既話，
警察要黎做乜
乜7都丟上黎，
成件事只係有個細路冇交帶，
最後一秒先話唔得閒
但佢一定唔夠你貼人電話咁賤
賤程度:樓主>小學雞

正評俾你開post道歉

支持樓主. 其實唔需要道歉

上個post 已經講左你要做既野就係say sorry 然後潛水
依家仲開個post 真心唔知你想點
仲要開創意台真係夠晒創意

搵蔣狗幫你囉
反正你有齊料
中介狗佢實會肅清嘅

請善用起底功能

可能樓主想話個家長同呢個無腦人溝通真係好辛苦

Agger
瘋狂開post唔明咩心態
Blocked上一頁

屌你呢啲說話就唔多講啦，之前個post我都屌夠
道歉呢啲說話留返同對方媽媽講清楚 唔洗諗唔開

睇你條垃圾心底都係唔順氣架啦
以為網上力量咁易利用,當做私家武器

不如你自貼電話打和啦好嗎

你就想打和
Po返你電話號碼上嚟當打和啦

希望家長貼翻樓主電話

同無腦嘅人溝通真係好辛苦

樓主搞到人 on9就梗
但係咁撚有心機玩人電話個啲都on9

屌你老母樓主抵撚死真係好撚柒post人哋電話上嚟已經唔啱 仲要扮撚曬蟹 成撚日話一時疏忽好似自己冇錯咁個頭屌完人哋學生妹冇交帶 依家一句盡咗力叫admin del post就當冇事 仲要唔知醜post埋家長對話上嚟你可以質疑人哋個女有冇俾人騷擾 人哋家長一樣可以質疑你係咪有心放人資料報復 你呢啲垃圾 就算第日畀人起返底定畀人告都抵你死

仲要話人冇腦

說時遲那時快
已經有人推原post
樓豬都深潛同家長私了啦

留名等睇樓主俾人起底

係
有冇聽過越描越黑？

知恥近乎勇，過則勿憚改

玩人電話果個咪就係樓主囉 條傻西扮野咋嘛

搵人幫樓主私補下個腦

又開多個post比人撚
同無腦既人講野真係好辛苦

完全認同
樓主既行為係有錯抵屌既，但同時連登都污煙瘴氣，好多極端憤青對人做錯殺無赦 聽呢位巴打講下，道歉完就潛陣水，睇返d留言反醒下，再做其他野分散自己注意力啦，以後咪再咁幼稚 同埋最好同朋友傾下先 我諗除非想伏你否則都唔會支持你po上黎

三個post 都上哂熱門啦，開唔開心呀樓豬？
同一個冇腦講嘢嘅人真係好辛苦
我希望你會有個腦
其實係第二個post睇得出你就一啲歉意都冇
只不過係巴絲鬧你所以先死狗出嚟道歉
如果個風向唔係咁嘅話你可能踩多幾錢重

你認衰方面係做得唔錯
有公開道歉 同第三方認錯
但係你其他地方真係錯得好交關
仲有我諗admin應該都唔會咁易del post
你之前又推返個post上黎 你預件事仲要過多排先淡

我係你就死左佢啦

你老母俾狗屌,係咪隻狗吠兩聲就無事

樓主依啲人真係好on9
今晚黎揾你

去死啦去

覺得樓豬無做錯

唔死無撚用架
以為連登咩地方？
乜柒野都擺上黎公審
公你老母審咩
我係你就死撚左去仲好
哂老豆老母米飯

其實係連登仔on9姐 多厹同毒撚
一見有女仔電話就狗衝133打電話/搵人facebook起底

睇得出樓主根本冇悔意，如果唔係上個post俾咁多人屌都唔會道歉

樓主應該係有社交障礙定乜柒天才兒童果d
諗野都鳩鳩地
第一下柒左放症電話就由佢沉啦
正常人比家長鬧死死氣道歉成件事就完左
又要駁番人 駁完人不特止
仲要開多個post公審自己
其實柒左兩鑊你係咪應該學識潛水
阿你又鳩下鳩下 人叫你開你又開多個post
好心你啦 幫得人補習都唔細
卷上面既problem你又識solve
現實自己有problem你就搞到咁
真係唔知邊個幫到你

推

係都del左前post先。 on 9

深潛啦
道歉唔道歉都好 都會比人鬧

其實你DEL左POST 私了咪得
洗咩又出POST 扮聲明
無人想知

樓主累完人就拍拍屁股走人

第一，點解你覺得道歉就解決到問題？
第二，點解你覺得係呢到道歉就解決到問題？
第三，情緒智商低成咁，你有咩資格去做育人既工作？

唔好再出現啦好嗎？

推到起樓主底

以為自己公眾人物咩
聲明聲明 無撚人識你呀
只知你條柒頭現實中柒到爆果重咋

搞到人 仲話人冇腦
最後拍屎忽就人

你唔係沒資格做導師 你係沒資格做人

人誰無過
如果你係真心反省悔過
而唔係純綷想擺平件事既話
俾個你

u唔是以為網民都係白痴既任你擺佈下話

家長有冇post樓豬電話數臭佢

無追post正係睇樓主第一個post嘅描述
我覺得啲仆街俾人起都係抵撚死
要人去到門口先話唔補
加上當年樓主以為白付岀4堂
嬲係情有可願

自貼啦起碼要

比錢d咁既人教自己仔女真係諗起都心寒

前一排先再開新po屌鳩人地

同無腦既人溝通真係好辛苦

係咪見冇人幫你仲屌鳩返你開始淆底？
驚俾人起底起返轉頭？

PS. 見到樓主有問過同男朋友感情問題，仲要讀緊大學，唔知係咪女大學生

樓主冇做錯到

我同意嬲係情有可原
但係使唔使拎出嚟公審？
咁我一日嬲幾十百次咁我係咪一日要開好多個post？
同埋出到嚟社會，好多野都係要自己解決
唔係以為開過post出嚟就可以公審解決下話？

有時要俾呢啲唔負責任既學生得到教訓
我支持起底架但係道歉就不了

俾人講兩講就笠水

4h 前

推到起樓主條八婆底

就係岀社會見得仆街多
先覺得佢俾人公審係應該
只不過佢係學生有光環
如果係pr叫你嚟翻工
你翻到公司先話唔洗翻
公審佢又有無問題

樓豬網路公審巧驚驚

屌你老味返歸啦

垃圾

咁冇腦仲做導師

收皮啦on9
係度扮可憐？報警可以配合既話你都願意
我就唔撚信喇
搏同情？

連登仔一聽見報警就鳩都縮埋

一錯再錯先知錯

咁咪on9 架， 原本追到悶都無追舊post.

而家又開個新推上熱門

唔怪得個女仔要放飛機，驚比你教到弱智

You are weak

EQ 要幾低先做到樓主嘅行為？

btw 個阿媽告唔告到樓主？

讀咁撚多書都係無腦既

垃圾到 又要post上黎公審又要驚

睇返第一個post
樓主係13頁留言話唔想有巴絲屈委

真係人唔笑狗都吠

好撚廢

其實個學生放飛機真係要上黎公審先有用咩

你做得老師唔識教佢，要假手於人，你點做老師？

on9樓豬有心就去舊post bam圖 等人del post 啦

以示真誠歉意
有無考慮公開自己電話俾人騷擾同埋公開facebook之類俾人起底?

佢一post 我即報警

垃圾 你d咁既人都可以做人老師幫人補習 你連人都未識做 有道理唔一定代表你岩晒囉 你放返自己張相出黎未當打和囉嗦

垃圾！ 你死撚硬啦 好搞唔搞搞到人地仔女

報警又點？
如果真係入到以後咪成個成人台要摺囉
不過樓主唔po閃卡都重未有事𠵱個就真嘅

post bam圖 只del個個回覆砟

係喎，LIHKG唔會del post
就算你係特登都只會bam acc

之前咪del晒ptgf啲post囉
但爆客果啲又唔del喎

之後都有del
不嬲連囝大哂

我覺得樓主冇問題wo,同埋都道咗歉
而加都係想解決件事姐,
解釋又解釋咗,可以做嘅都做咗
想點先? 個家長重複同樓主講個女比人玩電話都冇用, 解決唔到件事

不過唯一抵屌就係張件事po返上黎

你唔提就好快冇人記得啦

因為呢個po 我先追番發生咩事
樓主

我都覺得好撚煩個老母
你一係就報警搞大佢
唔報樓主又已經做咗佢能力範圍做到嘅嘢
你仲想點 係咁重覆loop真係煩到仆街
你屌又認咗錯 你叫del又通知咗admin
仲係唔滿足叫你報警又唔撚報
真係癡撚線

道你老母啦,你估公審人唔駛付出代價呀?

EQ 低，自我中心，又以為自己好撚有腦

睇左佢幾個POST,自我中心到極點,又以為自己好撚叻

可能佢就係想咁呢

道歉都開post咩料
樓豬你吾開呢個post 我都吾知有呢件事 好老實講 你真係覺得對吾住人地既咪私底下同人講囉
睇完咁多post真心覺得樓豬係搏出位

知錯又肯認錯,算係咁LA

百屌成材

樓主死咗未?

樓主 我唔覺你係錯曬 個學生一啲交帶都冇
臨時先話唔得閒放你飛機 係人都有火啦
而家個個就喺度話「她只是個小孩」 但唔係小孩就要原諒
今次件事 學生同家長都一樣有錯
放人飛機換一次咁大嘅教訓幾值呀
如果硬係話你有錯
咁你錯就錯在放左對方個電話號碼上嚟
不過其實好矛盾
次次有咩不公義嘅事
當有人放曬啲有第三者電話號碼嘅screenshot上嚟
大部份人覺得都係uploader係受害者
佢地就會自發地去騷擾條友
覺得條友被人公開個人資料係理應係抵死
但今次大部份人反而就鬧返樓主
其實真係好唔公平
個個人都係覺得委屈先會開post姐
唔通大部分人覺得佢錯 成件事就係佢錯？
而家佢先係第一受害者

Sorry for 1999

死臭西

本來係個女甩底唔啱
然後樓主唔覺意咁放左個電話上黎
D巴打就貪過癮起底
老母搵樓主叫佢搞返掂

件事到呢度樓主個責任都唔係太大
都仲係你口中果回事

但係佢今日話人老母腦殘就瀨野
人地個女比人搞 唔用粗口鬧你算有教養

佢知自己個女唔啱 話陪返錢在先
仲話你del post就算唔再追究
問多兩問就比佢post埋上黎

睇標題睇對話知佢咩態度 諗緊乜
先令到人反感 令到本來佢啱都變錯

Aggar
講真，個個都睇到樓主既弦外之音啦
話佢唔係特登放電話號碼，真係冇人信

好撚on9
叫佢照俾錢咪算囉
你都無蝕
幫人補習啦 仲小學雞咩
乜柒都拎上嚟公審

鬧中介還中介
貼人個女上嚟做乜柒

女仔 ，放飛機
樓主，放人電話公審

樓主，放人老母公審話人無腦

二比一，樓主勝

好似樓豬依種人現實生活真係可避則避

其實你潛水就得

On9
好似好有批判思考咁
但係你睇清楚哂成件事全部對話先出聲啦

你道歉就私下道歉，做咩9上泥道歉

吾你老母

黎呀 泥

樓豬死狗一隻
教畜一件

咁撚低eq

樓主你都係深潛啦

點解樓主on9成咁都有u讀。

3個鐘都唔夠就笠水

吾你老母閪
收檔啦新會然

我以為係曲線，我做左真心